<resources>
    <string name="app_name">CatalogueMovieApp</string>
    <string name="name_movie">Nama Film</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>A Star</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avenger Infinity</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Creed</item>
        <item>Dragon</item>
        <item>Dragonball</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Preman</item>
        <item>Robin Hood</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Seorang bintang musik country yang karirnya mulai memudar, Jackson Maine (Bradley Cooper) menemukan sebuah talenta yang sangat berbakat di dalam diri dari seorang musisi muda bernama Ally (Lady Gaga). Maine berhasil mengorbitkan Ally menjadi seorang bintang muda yang menjanjikan. Namun keduanya terlibat hubungan yang lebih jauh dari sekedar mentor dan anak didik. Seiring dengan meroketnya karir dari Ally dan dirinya, Maine mengalami dilema mengenai masalah ini.</item>
        <item>Film ini mengungkap asal-usul Arthur Curry, manusia perkasa yang bisa mengendalikan air dan hewan laut. Dari mana ia mendapatkan kekuatannya? Siapa orang tuanya, dan pantaskah dia menjadi seorang raja di 7samudera?</item>
        <item>The Avengers dan sekutu mereka harus bersedia mengorbankan segalanya dalam upaya untuk mengalahkan Thanos yang kuat sebelum ia berhasil menghancurkan alam semesta.</item>
        <item>Dalam pelarian di tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat rongsokan di sebuah kota kecil pinggir pantai California. Charlie, gadis yang tengah menyentuh usia 18 tahun dan sedang mencari jati diri, menemukan Bumblebee, yang banyak tergores dan rusak. Ketika berusaha memfungsikannya lagi, Charlie menyaksikan sendiri bahwa ini bukanlah mobil VW kodok berwarna kuning yang biasa.</item>
        <item>Creed II akan melanjutkan kisah Adonis Johnson di dalam serta di luar ring saat ia berhadapan dengan ketenaran, masalah keluarga dan misi yang terus berlanjut untuk menjadi juara sejati.</item>
        <item>Di film ketiganya ini akan berkisah tentang Hiccup (Jay Baruchel) yang berusaha memenuhi impiannya untuk menciptakan sebuah negeri impian bagi para Viking dan naga.</item>
        <item>Ini adalah kisah baru dari Bangsa Saiyan. Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk ditemukan, Goku menghabiskan seluruh harinya berlatih untuk mencapai kemampuan bertarungnya yang lebih baik lagi. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan oleh seorang Saiyan lainnya bernama Broly yang belum pernah mereka lihat sebelumnya.</item>
        <item>Film Glass akan melanjutkan kisah pencarian Kevin Wendell Crumb yang hmelarikan diri setelah menculik para gadis. Kevin Wendel Crumbang memiliki 20 kepribadian dalam satu jiwa ini bisa berubah menjadi seorang monster saat pribadinya yang bernama The Beast muncul.</item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis kecimpring Muslihat yang sudah pensiun sebagai preman, mengalami masalah. Penjualannya mulai menurun. Muslihat juga menghadapi masalah baru saat Safira, anak perempuan satu-satunya, sudah tumbuh remaja dan mulai didatangi lelaki. Masalah lebih besar kemudian muncul, ketika ada masalah di antara mantan anak buahnya.</item>
        <item>Robin Hood (Taron Egerton) sebagai tentara salib kembali ke negerinya dalam keadaan yang berbeda. Ia menemukan pejabat korup dan menghabiskan uang kerajaan sementara rakyat dalam keadaan sengsara. Bersama Little John (Jamie Foxx) Ia melawan tirani Inggris yang sangat kuat.</item>
    </string-array>

    <array name="data_photo">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
    </array>
</resources>
